[PUBG]有時會趴唔低

有時玩下玩下禁z制會趴唔低，已經係平草地，移咗少少位仲係唔得，唔知點解。有冇大佬都遇到咁嘅情況？